生活得好辛苦既你

你生活得好辛苦嗎？

有無諗過

你所有既生活

係你應得既

能力低下既人就應該過下賤生活

岩呀 低賤既生活係樓主應得

講中左你？

係呀 優質生活係能力高既我應得

從來唔會怨個社會唔公平
只係會怨屋企唔夠有錢
你值幾多錢係你收入上已經直接反映出黎